發覺部分利物浦球迷口出狂言

你地今年拎唔到冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒利空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地歐聯係贏左我地。
你地聲震天，你地歐聯又贏左我地。
不過我地攞聯賽冠軍，我巴冠軍已袋
贏我地，又如何

何必詛咒利空難死?